有時見d條件普通但生得高大既男仔有女就唔係咁抵得

書讀得麻麻
份人冇咩點
打下機毒毒地咁
言辭有d慢
講野有d一舊舊
但成六呎2吋
太太有返咁上下高又白
如果佢得五呎七八
可能真係做d係人都做得個d工
俾人喝黎喝去個d
成世打飛機度日
可惜身高係女眼中
分分鐘緊要過錢同樣
d女痴埋有錢仔度
大前提佢起碼正常身高再高少少
jw條仔
葉翠翠先生
隋棠先生
全部巨人黎
仲要放閃
你幾可見d女會曬同有錢但唔見得人d仔既合照
世界就咁殘忍現實
男人矮真係半殘冇講錯
但又可以點
偏偏改變唔到既
偏偏緊要過其他改變到既
上天就係無時無刻開玩笑
爭在邊個係笑
邊個係被恥笑個個
矮既女仔可以揾歸宿
矮既男仔唯有等待生命最後一刻

強烈要求矮過170既男性可以拎白卡！

唔少唔高既男人都有女
你廢啫

好彩我身高over 160mm姐

唔覺

我廢...

屌 生得高嘅男人其實咪又係幫人買單 十個有九個矮嘅靚仔就走咗去玩女啦

又冇條件又冇樓又冇錢
又冇學歷又搵得唔多都算
連性格都唔好既話，學咩人講冇女

大把性格好但唔高既男人一樣拍拖結婚

樓主有無試過回post

建議你搵個高過你嘅男仔hehehehehe

姐係你覺得自己係唔高大但條件好好既男仔？